iPad Pro 9.7 vs ipad 10.5

話說

IPad Pro 9.7 32gb 翻新 去到35xx

而 ipad 10.5 64gb 就 49xx
大家認為呢1500 抵唔抵俾

抵到爛啦

I pad pro 9.7

10.5 for sure

有新買新啦

2G ram vs 4G ram 自己諗

有新機就買新機吧，尤其係你唔急住用嘅話梗係買新野啦

除非你無錢

好似幾抵屌
唔喺Apple Store買都可以換？